有冇巴打出來劈酒？

非gay, 純粹想搵人鏗自己隻杯

絲ok?

巴打你真係好頹啊

有冇女先

最好巴

冇

不了，驚樓主含我

其實我都想有一班麻甩佬一齊鳩up下

唔會

邊

去邊先？

你帶埋隻喵出黎

九龍區

嚇死佢地

樓主一開聲就成班囡囡爭住用樓主劈酒

我都想
今日好頹 WHERE

其實唔係離島就可以

我近北區

我九龍

北區邊度

巴打做乜冇post貓相

心情差

非 gay 又要巴, 你驚俾女含?

上水

牧巴咩事咁憂愁

幾點last order
我要淋個身

扮咩女人

巴可以講多d 嘢，好似係

佢幾歲

歲幾 過多3～4個月兩歲

棍絲陪你傾心事

嗲

好青春

幾時 邊度

同我講一樣, 你可以講女, 講壓力, 講錢。我好吹得。

白巴你好似頹左好耐

出嚟隻揪
聽晚本tb和你劈

好撚曳

本身想依家，但有d 晏

鑽石山撚 可以上黎我studio 飲

打算頹足成世

你請

有冇頭痛?
越飲酒會越痛。不如飲下茶? 我而家都飲緊茶。

studio 喺鑽石山

去你屋企吹水?

Sending a virtual hug to 白巴

利申: 對煙味敏感, 食煙不了

佢係我嘅

飲大酒

你走開啦 我由舊登已經睇緊白巴對手臂啦

後日有d 嘢做，聽晚唔得

我奶緊佢第三隻臂嗰時你仲飲緊奶

吹水喺度都可以

thanks

你自己話出嚟

仲未頹完？

去警署飲

五月真係令人好唔開心

陪你飲你請應份啦下話

原來仲有舊登人

我要飲酒

我都好多愁想飲酒

come on
be a fucking man

關事咩

你又啱

不了

因為係May
M(mad)
A(angry)
Y(y=why=疑惑）

想劈友多過劈酒

氵蒙

依家仲出唔出

我地兩個嚟黎開解你

劈友染紅個頭？

邊度？
成身汗，仲未沖涼

未沖咪啱

不過我地喺港島 太子近你啲？

太子係近呀，但真係晏咗d 了，差唔多last order

我有阻止咩?
去你屋企?

太子bar原來咁早收

唔熟 定依排限制令

你唔飲？
我屋企，我當然唔係問題

我九龍區飲開都係2半至3點左右last order
星期五六晏d

我睇左你個三隻貓貓同埋你對手臂好耐架啦

下次喇 另外條女話太遠 送緊佢返歸

thank you

ok

邊區?